22歲仔 有咩學

最近想學新野 學緊語言 想問有無咩其他野好學 順便識下新朋友

Pishh 諗到咩都可以講

Roller

學叫雞

留名學野

運動

太普通啦

樂器囉
覺得玩樂器嘅男仔好charm
利申 非gay

叫雞

揸車揸船

要學㗎咩..

真 有無新興或者偏門少少嘅運動！

唉 對音樂一竅不通

有d興趣學電單車 如果大家明點解

有興趣就去啦
學下唔同語言都好

梗係要
好多技巧你挺後生仔唔曉

滑浪
polo
棍網球

認真講
煮野食 西餐中餐都好正

學緊咩語言？

學揸車!

日文！

好撚貴...

學打曲

學車？